有冇人覺得呢排好多蚊

仆街隻隻都鬼死咁大隻 變左種咁

今年好似特別多，發生咩事；

同埋今年少左 蟬、少左麻雀，唔知有無關係

蟬真係好似少見左 平時呢排朝朝都叫

屋企隻壁虎都食唔切

唔覺 但岩岩比蚊咬左兩野